[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1703)

屌 禁錯正評

阿些jump

6.5b

honey 整多粒全格ok?

阿冠是但一孩入多粒派

俾多角我開7.5

lm

7c

想睇你張過關飛

智蛇 我了

Slow到

牙仔我了

9.5細針了

no goal gel

9.5S頂撚住啊屌你老母

有冇多c

絕殺啦

屌

頂得住啦⋯⋯

Gel得

好嘢

嚇死ME了7C

屌 俾多隻角會死咩

9.5s都爆到立即自爆

我了智蛇

6.5b + 9.5s 蚊注 中晒都無咩感覺

國際細波日

主未輸過都買下盤 係要同馬會鬥氣

2.5s
2/2.5s
3.5s
9.5s
奇蹟4注全數生還

好撚彩補左3.4倍6.5b
輸少少注7.5b

唔撚理了有贏就好了

好想法聯5串1細串起佢
但總會斷1

阿些反cup未

假撚到 1-0之後兩隊妹到完場

放心 得4場

下次呢d垃圾波都係唔玩算

睇唔到2點9有場

2點有4場
2點9有場兩隊正氣交鋒

真...見佢下半場成廿幾三十分鐘一腳射門都無

燈得出阿些fg仲買上盤 已經穩輸一粒即係要反cup先贏盤 咩心態

半細收息黨勝利日🤘🏻

得半格

2點9果場skip左去好過

早餐gel

戲都唔交下

咁都仲有機會反cup既 不過盃賽真係少掂為妙 半細收下息算

望真啲淨係睇中第7場兩隊榜尾細波
因為唔識入
法聯踢得好隨便
我直覺會有一半大波
反而2點9好似細波機會大...

兩隊仆街次回合可能就狂入

2個post 同時進行

踢到咁講cup

今晚整係睇中米堡全大

唔怪得咁少人...
一齊推撚爆佢算

同甲府一樣信仰注...
邊有話睇唔睇中

第一次買

燈哂了

水晶宮
富咸
李城
3x1

水精轉盤未

唔知架 正常點會買呢場 盃賽仲要轉盤 好撚多古惑

水手

今晚啲波愈望愈想飛曬佢去訓覺
但係開Sem前最後一擊

It巴今晚仲有邊幾場會玩

琴晚又燈哂

聽日有澳假

唔識賭...

11未

噴射精+0.75 all in了

咁無計 你最鐘意既法乙得番今晚同星期五

聽講澳假十場有八九場都開角大

1:1未？

唔係中晒咩

所以狗會唔開角

認真?

阿些針埋就戒賭

我想問 英聯杯 英超d隊會唔會hea?

Cupcup ！

韋斯咸

燈哂啦 我渣架

Cfu jm9

羅連咁都輸盤 户口有4xx
派哂佢+介賭了

如果哈比生性少少

澳假一向無賭開
一眼望落其他還好

今晚阿積士 會唔會hea踢呢

走盤姐都係

些些88

基輔坐和望贏

11啦好嗎

做咩上盤會係大船

2點買一注算

2串1
7 勒哈弗爾 2.5細@1.54
21 朗斯 2.5細@1.75

戎賭了 阿些針得

朗斯對梅斯點睇
兩邊都好勁

今晚買條8x1 訓醒睇下有無錢收算

存鈔機過左十二點唔入得錢？
頭先想入錢淨係睇到結餘

買咩
10蚊跟

fs 巴大注幾幾出

廿萬！

阿些除時仆多粒

點解我會買左阿些 仲要all in 真係傻仔

杯賽唔好all in
今日all in 完
命都短幾年

同路，想死

原來即場無曬
唔怪得咁靜

一定係假波架咩

阿些豬半都滿足了

坐和望勝

cup未啊dllm

想入錢all多次 求屌醒

想信多次brighton

修仔係咁落飛

見呢度好多人買左 但呢兩隊濕鳩野又唔係咩熱門

20萬飛出左未 想跟

基輔焗住攻喎清

ALL IN啲咩先...
最多半IN好啦
除非決心輸就戒賭今個月
留意一下月尾了

有人出水掛

IT貓出咗
近期佢旺
個個ALL IN跟掛

買盤寧願擲公字都唔會無腦跟 反正都係2分1

富咸-1點睇

有個青爐係得之開頭 買對家就得

咁可能會反cup掛 琴日亞冠都cup

阿些無射中過 搞笑

發覺度完全部大波 都係唔貼出黎 中哂派你

ajax最鍾意就打假

應該中哂

祝羊
英聯開大唔出奇

歐霸我信，但歐冠應該唔會亂黎

出哂後備 上場聯賽陣容換左11個人

南錫果場點睇

克萊蒙特 盤
打比2.5B
米堡2.5B
梅斯 盤
AJAX 盤
薩格勒布戴拿模 盤
6x7 中咗派牙得

派我

對上幾輪盃一堆爆冷...英乙蠃冠
德盃好似丙蠃甲
可能仲要全後備打乙組

不過應該坐蠃望-1嘅
話曬英超
不過杯賽乙組好落力
因為蠃多錢過打乙組好多

你自己諗下點
我寧願買同組對打
通常反而正氣好多

無我

CFU我有兩關跟咗你 中咗6X7派你

好

永遠GCHI你點會唔派你 中既話

南錫法乙未蠃過
不過盃賽又真係羊

我無買喎
不過南錫有機
話曬法乙開季不勝
淨蠃盃

都係睇定啲先

英聯閪杯 我估都係hea打 今晚全飛 訓得

輸一粒都晉到 使乜亂黎

我寧願SKIP
要買就買讓和好過...@3.75
博佢妹
-1得1.65

剩係直插左狠隊對家

買哂8場英聯開大

11未呀

GG..諗住買AJAX錯手買左梅斯...

11場要開8場...
想開季幫手鋪草皮

肯1:1走盤未

咁都可以買錯

拎20蚊試試佢

有賭未為豬

未

隔幾場

兩場都1.86..快手得制

幫你叫11場全大

禁落去隊名唔睇 到確定都繼續唔睇

全對家

卡迪夫城果場買主勝好定大波

為難我也沒用

特魯瓦goal

GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

梅斯今場未必輸既

兩樣都買唔落手

史 史 白 梅 薩 阿

polo又叫胡 針

梅斯盤?
有機

阿些無了

風水輪流轉 最緊要平注

特魯瓦識入波

拎小小錢買米堡補番個本先

阿些真係可以blacklist 太垃圾

特魯禁屌 繼續入佢

榜尾讓榜首以唔笑狗都吠

榜尾讓榜首 人唔笑狗都吠

係呀

米堡正氣長存

係計漏左法乙陣打幼幼都輸

水精x梅斯

29-08-2018
01:59 第一隊入球 星期二 9 特魯瓦 (主) 對 克萊蒙特 (客)
主 @ 1.83 $2000

cashed

精工呃錢盤黎

驚左白禮

朗斯有場因場地問題延期咗
抖多咗一個星期
梅斯近排踢得幾密...
你要希望朗斯佢地唔好精力過盛...

利申:買咗細波
不過其實兩隊都好攻得
博佢兩隊法乙高水平唔比力無咩入波

雞湯

屌 猶豫冇買下盤同fg 又賺少左

賭錢呢d 唔係見人出就跟 自己分析下同路再跟啦

勒哈弗爾對比斯特
1:0
冰

西咸落飛落到 1.52打到1.38

歐塞爾jm9

法假唔入波好易姐

水晶宮贏硬

呢到講呢啲會被風紀bam 呢到係崇拜盲跟區

一向閪隊黎

循例都叫下
順便當報分

英假買唔落手

冇賓迪gay 冇zaha

呢排fg 叫有7成命中
再9up 下先 貴精不貴多
出飛即輸好邪

戴拿模fg

法聯盃又幾跟盤開
派錢？

有2場

薩格盤

決定買多注4x1 試下正唔正氣

唔買都買左 唔理得咁多 嗌下波好過

就係冇先贏

雞湯未輸過比水晶 下盤點輸

咁你跟人買 落注之前都要諗諗先架 唔通今日場女足有人出台妹主勝都跟咩

你又啱
醒唔起

又唔係我盲跟 同我講冇用

Livescore個app係咪以後都諗住咁樣
乜資料都冇

又鳩買左條3x1

西咸出曬小豆 耶莫蘭高 佩雷斯 咁都贏唔到等降班

睇陣上transfermarkt/球隊twitter啦

livescore不嬲乜都冇

朗C派錢 唔買正傻仔

水晶宮
西咸
李城
富咸
米堡

但係佢呢期往績,對賽成績乜都冇晒
唔知搞乜

hi

試下soccer24

薩格勒布

transfermarket
whoscored都OK

有無巴打要薩格盤？

245睇拜仁對芝加哥

同路

好想要 白禮頓盤

勒哈弗爾對比斯特
2:0

細波要爆
黑到

小注trytry

2場半大

cashout晒 用黎買ps4 都係小注主

polo今日又要全中 針

法乙開半大
係杯賽嘅威力
無壓力

米堡後備陣？

中咗幾多條

法乙全細

半場9c diu

要爆快爆
爆完訓

打比
西咸
李城
白禮
戴撚模

唉 今日完敗
3點直出2埸

Gun！

係咪今日d開盤方法同你套睇盤方法相反 試下度完出對面

買左梅斯同白禮頓
最近好黑 大家睇路

琴日中左條4x5 1走盤

再針就無錢跟了 不過會照跟

3點 要左薩格ajax

奇蹟半和沙特魯 2.15倍

拜仁1:0 基拿比

4x5叫緊湖，2關中咗，歐賽爾大波-1粒，特魯瓦主盤1:0緊。

咁叻仔
真係唔想睇佢買乜
痴痴地線

唔訓? 唔洗返工咩??
同埋唔洗自責的 跟你的人都要負責任
仲有閒日 踢埋d閪杯 d人返工返學都訓晒啦 我見都無乜人睇到個message 巴打們應該無重傷掛

It巴名言 平注

牛律1:0

咸仔正氣

西咸01
富咸qpr 10

富咸

岩岩場阿些真係。。。
乜鬼野地獄主場話？真係笑出黎。

我要左修仔梅斯阿記。。god bless....

西咸0-1

半細收息黨收皮jump了

試下跟下囉
不過撚屌買親都買盤
10蚊跟唔到

有無修記 link ?

西咸

差啲all in咗隊西波fg
好彩慢咗買唔到

輸哂d錢都唔想跟佢 中哂依2條又唔知要針幾多注

歐聯有咩好買

感覺一陣ajax會渣流灘 正氣左幾場

歐聯2場主盤 有冇同路

墨西哥大蛇 米堡半主未啊

22 23 了

歐聯難講 始終無作客入球

我城

佢地輸一球都晉級
我就唔會買了

留名阿積士又收皮

年青人[0/+0.5]

薩格隊屎忽鬼又係 上rd有作客入球 返主場就1粒完場

出了 希望回番頭先兩場jump

西咸 同人55波 笑死人咩

對了

紅字，不怕！

搬尼
富咸
李城
入多粒plx

打個飛機冷靜下先

雞湯0 0完打加時 下盤

法乙咁多場全冰封就OK

喵，那是哈德非？

對 平注回血

不，Which is哈德非？

蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋

有無it貓青爐

哈特斯菲爾德

西咸對家rc

米堡入未啊dllm 半場唔入踢黎托咩

哈特斯菲

請問美斯係邊度仲有無出現?

Afc紅

怎估到@_

副選係咁上下 忍耐下啦

冇要了

好多懶人都會自己作個名出黎 見慣了

個名似就係咖喇

1-0後生仔

薩格1:0

其實都無咩所謂 睇得明就得

薩格GOAL

我也會
不過這估不到

薩格goal 多謝果位手足

克萊蒙特

fg cashed

Gun咗

屌你老母廢青

西咸屌你老母cup未

蕯格1-0完塲

gun左

克萊蒙特追和得唔得

Gchi

買大波買正場00
入未

多謝支持

其他有信心無買果然炒 又避到

差你列c聯 cup佢

批准 不過佢地真係好撚廢

勒哈弗爾對比斯特
3:0

廢青

有冇米堡link 等阿叔我屌柒班副選

多謝支持

廢青快撚啲追和

米堡
偉斯咸
富咸

米杜唔入比人入啦

兩場都係10分鐘收錢

克萊蒙特反杯
打比
候城
梅斯入波
AJAX入波
薩格勒布戴拿模繼續戴綠帽

靠你啦
我都買左
好眼訓

西咸對家紅咗

大波1.67 都開唔出佢真係食得屎 羅奇代爾場場比人炒

我發現我都幾燈 本身諗住買南锡大波 得佢1場0:0

阿積士畀人禁屌緊

卡迪夫城

聽朝起身要見到 年青人 克萊追和

仲要場場半場都goal人或者比人goal 今場半場00真係唔知講咩好了

好耐

仲有15分鐘 夠做啦

訓多年

精工和咁快得返2.幾

其實我本身打算買南錫細
兩隊唔識入
唔知點解篤錯隔離第7場
我仲要對多次覺得無錯先買
不過梅斯就無錯
我相信會和同細

ajax 12m

開半大個d狗會全部閪走晒唔開比你..真心強

ajax pen

唔入？

廢青識入未

ajax 12m miss

馬會又嬴

射失點球 屌你老母 點解我次次買果隊都射失

梅斯加油唔洗jump

年青人太快失波，我個2.5s要㩒救命鐘

開始打假

12m？ 365fake？

串埋咗
針咗啦

dllm ajax

狗會唔開拜仁果場既

邊有12M fk黎

列c聯

米堡識入未

朝早果幾場有無睇岩

同問

365 寫12m

克萊蒙針

ajax free kick就有

度緊南美
買埋訓

依家1200 賭晒佢 睇吓聽朝起身有幾多

過關真係好撚邪 米堡半主第一關就斷

跟咗IT巴兩場客轉咗+1
希望兩隊差極都係和唔洗豬

你拎黎買哂六合彩可能剩得多過你依加咁樣亂買

佢出邊兩場 睇下有無同路

係12m黎

米堡GOAL

智蛇

阿積士 蝦多士

AJAX 哈德斯
佢要盤
好似兩個平手
我要咗+1 2串1

米堡
富咸
偉斯咸

米堡唔屌唔鬆化 係要我計一計過關斷佢輸幾多先入

屌埋偉斯咸 富咸OK?

富咸 李城入多粒啦

克萊蒙特反杯
米堡
候城
梅斯入波
AJAX入波
薩格勒布戴拿模繼續戴綠帽

依加要計埋剩底三場

今晚球探壞左。。
不過我唔介意。。。
修仔梅斯AJAX加油！

克萊蒙特反杯 -1
米堡
候城
梅斯入波
AJAX入波
薩格勒布戴拿模繼續戴綠帽

比斯特

呢到肯定九成人都係鳩賭唔睇盤 見有人出水咪盲跟 中完之後又輸晒咪針

卡迪夫城英超比人領先

打比半大

屌你老母特魯瓦咁勁做咩

唔係隊隊半10 01咁玩9我啊

列c聯對面紅左都反cup唔到 屌你

英聯杯係唔係大波杯先

差富咸

一世李城迷了

克萊蒙特反杯未
米堡
候城
梅斯入波
AJAX入波
薩格勒布戴拿模繼續戴綠帽

ajax miss左12m 打假confirmed

賭唔一定睇盤嘅...
可以睇數據丶陣式同埋人腳
不過場場賭都未必識得曬
盤反映嘅主要係莊家同大圍嘅信心同埋注碼姐...

3:3

西咸真係好搞笑

克萊學下比斯特OKAY?

勒哈弗爾對比斯特
3:2

4分鐘3球

降班啦西咸

降班啦

水晶下半入啊 爭你

仆街咁既人腳踢成咁

笑4 咁你慢慢睇馬會啲數據贏啲

富咸唔入比人入啦屌

半大斷米堡

普雷20

各位英國球隊 求下你地唔好泊大巴

26 全細
28 0.5/1半大
29 全大

點睇

12m missed
On99

閪布朗1-0

我屌你老母列c聯 斷一關

西咸唔是撳屌緊人咩???

我唔睇馬會數據

水精下半入啦

唔好斷我過關

美斯goal

只可以講唔識睇盤好輸蝕

4分鐘 3球。。。。。

朗斯主場

哇 梅斯goal

半大斷富咸 曼
最低水

我睇開transfer market, whoscored
馬會數據真係睇下好喇

賭波唔睇盤 真係奇聞

Leeds utd 反cup plz
突破紅左仲勁理論

乜原來入波真係咁簡單？

梅斯叻仔。。
AJAX！修仔你地加油！

有冇人同我一齊 屌下大波
買左富咸 偉斯咸 米堡 多個人屌 集氣強D!!

修咸頓唔係撳屌緊人咩??
我無link睇 佢衰咩?

青年人快撚D追⼃⼀⼁⼃⼂⼁

ajax咪撚打假 一係你就假到出埋局

幫你屌佢地兩下

我仲差7球 你呢?

ajax 朗斯 薩格贏派200 聽日訓醒對完答案先lm

和，反cup

下半場出黎醒醒定定入多D 皆大歡喜!!

你訓醒我都未醒 留定名先得唔得

可以咁講嘅
但睇盤都唔係包準
各有各玩法

勒阿費爾唔係3:0嫁咩
無睇一陣變咗3:3嘅

我乜都睇晒

今日連針三注 ，上返8成先分享下心水

屌你阿積士仲唔撚入波

mem

雅典炸左粒

得閒我會睇做參考
開SEM就應該睇少好多同賭少好多
望兩眼+感情注
不過都唔會賭咁多場

真係唔睇好朗斯 賽前諗住55波 加上主場 點知打落37波 cup既機會係0

史雲入未

梅斯咁正氣。。
朗斯邊讓得起呀

水晶

朗斯上季法乙第3打法附聯比人大炒升唔到
梅斯話曬都打開法甲降落黎
算係咁
加上盃賽唔好咁認真

不過另一位法甲降班今季戰績差到

咁快幫對家gel 咁唔得架喎

ajax禁屌又唔入

梅斯咁撚勁既

阿積士哈德斯唔輸就得
訓覺算

可能想打上盃賽搵以前法甲班友報仇

希望禁屌唔入定理唔好出現

都係睇下數據9up下 無意正反手gel

史雲gel得未?

山度士轉左半一盤

射精入未

射晶大船

LM

我

每人

米堡
候城
梅斯入波
AJAX入波
薩格勒布戴拿模繼續戴綠帽

Lm

射精goal!!!!

精宮1-0

射精

雞湯快手追返粒先

真係嚇死

起碼定定驚先

可惜好多都無開盤

atv 反杯

富咸 48' 入 屌你老母 迫害半大

me

西咸執柒咗佢喇

西咸 就快入 撳屌緊

唔夠甲組打

上半場夠屌左45

列c聯你降班啦仆街

正式宣佈列斯聯係普林斯頓私家雞

好似禁屌緊

今晚D波大部分都咁正氣

其實都算正氣 係我買左唔正氣果D

禁屌唔入成隊仆街死啦阿積士

唔知列斯係咪想專心聯賽

西咸1;1

朗斯追和OK?

卡迪夫城隊垃圾

阿積士你爭氣啦求你

水晶有冇可能比多粒

屎城goal
屎雲學下人地追和啦

好多球爭D入

仆街西咸中柱

列c聯 我就黎屌到無氣

卡迪夫03

係啊 我英超 我鐘意比英冠炒吹咩

我已經放棄左

aek 1:1

cup la 西咸

AJAX 罰球中眉又唔入

卡迪c, leeds utd, 西咸反cup
角大叫一叫

見馬會開佢主win仲高水過外圍就重注左客+1

你都係3串1

富咸米堡 炒佢啦 西咸果邊入多粒

BTW今日馬會d賽前分析同banner都中哂 幾撚正氣
投注站d阿叔唔洗jump 賭仔反而要jump

證明馬會準過外圍

艾倫力加又贏

從來唔睇馬會分析

年青人

笑撚死阿積士起咁撚多腳冇球入

屌 綠帽

上場3－1 今場仲唔渣流灘 連續正氣大炒左咁多場 輸撚到我仆街

仆街 點解過關會揀撚左史雲生呢隊垃圾 搞到無左半個盤

廿鳩幾腳射門

綠帽 cup啦

ajax快入

廢青1－1

綠帽入啦

冇了

1:2on9

廢青2－1

年青人！

冇了 咁樣cup

哇年青人咁有活力

cls戴綠帽唔追返一世black

cfu 針哂

和都豬半

fuck boy上場又唔見你入

米堡
候城
梅斯入波
AJAX入波
薩格勒布戴拿模反杯啦...

渣住個作客入球係手 岩岩入完一粒係度鳩猜 抵撚死

過左關 輸半都好過斷一關

屎城隊毒撚入左波都無人提

2場都買佢對家

比我輸半ok？

2分鍾內由廢青變撚左傑青 屌

富咸 偉斯咸 入多2粒啦 冇時間

做乜封

列斯聯有冇咁廢

阿積士屌你啦

薩格廢撚到

嚇死

死攻唔入

梅斯頂撚埋去呀

條過關

列c聯可以blacklist 降班啦

感覺Ajax咁樣落去會輸鳩埋

等睇ajax輸1粒晉

西咸一世球迷了

西咸叻仔
leeds utd cup到, 一世球迷

西咸唔屌唔得 好波

修goal

有少少似 睇佢個柒款 本身想買佢對家盤 見馬會banner今日正氣skip左呢冉

綠帽追和啦diu

我有預感ajax會輸鳩埋

跟cfu對家真係慳番好多時間 盤都唔使睇

唔好輸啊ajax

睇即場似和 不過希望ajax輸

AJAX 如果呢場玩到輸真係自己拎黎 成場咁多射門

薩格勒布戴拿模呢隊撚野入波OKAY?

leeds utd 全隊空難吧

好on9 戴綠帽

有3球係手 wfc

吊你綠帽追和先啦on9

cashed

帽事既

修仔好波

屌你阿積士最好出撚埋局

你老母薩格追和俾返一半我啦屌

屌你老母乜撚野薩格勒布戴拿模個名都衰過人

梅斯修仔 JEL！！！！
AJAX！！出力呀屌你

修仔精宮正氣

勒薩

兩分鐘反cup 想點

過關 主客和
4X1 星期二 18 李斯特城 (主) 對 費列活特 (客)
主 @ 1.12
星期二 15 富咸 (主) 對 埃克塞特 (客)
主 @ 1.20
星期二 12 般尼茅夫 (主) 對 米爾頓凱恩斯 (客)
主 @ 1.22
星期二 11 AFC 溫布頓 (主) 對 韋斯咸 (客)
客 @ 1.38 $100
收息成功

3分鐘真係好on9

AJAX 咁都唔入

吹9脹

西咸好波

笑死 12m ＋角球就cup

買左AJAX盤真係慘 D波咁都可以唔入

夠唔夠薩格勒布戴拿模盤慘

個名都on9過人

般尼茅夫一世球迷 咁都開到大波比我 好彩今晚唔洗針

2分鐘比人cup dllm

朝早仲有

應該唔夠

求哈德斯快D追和

極懷疑係咪踢假波

吊你肯入未呀

買埋D 西波西波輸兩舊我屌!

想買埋就訓 講黎聽下

補7就反勝啦

點會 勒薩戴綠帽一早已經解脫 阿積士果d要比馬會鍊住個春袋鍊足90分鍾

7min夠反cup啦你老母

個球證買撚左和？

Same

CUP到1個月唔打飛機

你可以除定褲

3串4 走AJAX。。我屌。。

追唔和補咁耐做乜鳩

6串7斷克萊同薩格勒布戴拿模

戴綠帽gg

又回到最初的起點

戴綠帽屌你老母

今日閒日 無聯賽 得d閪杯 無贏無輸算係咁
齋賭聯賽勝率高好多

我信單頭一口一口買會上得翻去

Ajax果種妹 同亨特拿果種老
薩格勒布 blacklisted
6串22輸少少
就係買撚錯史雲生同薩格勒

諗太多了

信念

上次都上翻1.7k

last250 allin咩好

單頭要嬴谷輸縮

25張六合彩電腦飛

猁物浦

又要用400起機

600

唉 唔穿女足果場 我收左錢...貪心幾次都係咁

我都唔知點解買買下都針咁多

買乜針乜

前兩日車仔個場之後冇連贏過

下下都半格 一針就全注

閒日D波好西 又冇乜場次揀...

英聯大波 終於唔洗針

慢慢推上5千先 同自己講冷靜

Gun

開波了

屌你老味基輔乜柒全隊俾狗中出

場波好重火藥味

山度屎感覺要jump

山度士輸緊3粒

山齊士輸3球我就知

獨立隊同泊大巴全場

山度士如果入唔到波就一早讓個位比強者啦

都係輸

不過我覺得三舊屎贏波出局

光榮出局

卡迪夫城 cls

首回合唔係打和咩 點贏波出局?

今季英超識買了，買卡夫哈多士對家

卡迪夫城你落番去英冠啦

獨立隊12m

屌 missed

好黑哨 d現場觀眾都開始嘈

屌你老母原來係美沙
唔怪得知熟口熟面咁，心諗點解我會識d阿甲仔
廢撚到

賭仔救星黎

半和cashed

會唔會有劇本

克雷塔羅(主) 對 利昂(客)
主 (第一球)
半大 1.5b

利昂 半全大
學生隊 客+1
圖庫曼體育會 半大 客+1

跟！

last 100！

我仲未反底 定啲黎

利昂2.5細

Bbbbbb

信你

自己買都唔中

不

綠帽你一世帶帽啦

利昂半大

我9up 唔洗sosad

山度士入未

山齊士咁樣都贏唔到降班啦

10分鐘無入球半大jump了

山度士 球迷暴動

重心料 國民體育會 2.5s

上場獨立隊明明竹0:0但點解判佢3:0領先？

gun

玩到好大3舊屎果場

咩事

球迷暴動

利昂奇蹟半大

球迷想沖出球場
放晒D炮杖掉入場 幾好爆果下聲好似槍聲

斬左佢啦！

踢到成舊屎咁 緊係暴動啦

真係黑哨 我係山度士都火滾

頂 買佐主勝

20萬飛有出到嗎 想睇

因為 上回合3舊屎出 卡路士山齊士 佢2015年果陣 自由盃食過姐牌應該要停賽 但佢出左場 獨立上訴成功所以直接罰首回輸3粒 間接暴動

腰斬啦山舊屎

暴動啊，返屋企啦

好似斬左

聽直播 條友話係腰斬

唔入波射9d巴西佬岩

奇蹟利昂半大

好似宣佈左腰斬

出晒猜佬帶 獨立D球員同球證離場 你地入LIVE睇 好大槍聲

斬左佢退返5舊嚟都好

咁買左首回合大波有無錢派

冇 其實按球例果場係無效球賽

Leon 大波已死

好快會02 買了-1

山度士果場買左無入球

屌那星真係買咩輸咩

買左半客 快

半大阿利昂

又要all in

場比賽會由唔知70幾分鐘開始

縮哂注 碼會了

利昂半全大針得啦屌

細波穩

無用啦 狗會會回水
好似係

0:0完加時?

咪撚gel

琴日FS巴買左乜

山度士個場依家係點 見球探寫完左場

克雷果場做乜鳩

主12m？

你？

馬會正仆街
信佢啲料個陣就針，唔信佢當佢燈個陣又中撚哂

克12M

會呀 回仲好 我買左3舊屎盤

屌你老母又miss

山度google 寫完場

大波曙光

腰斬 球迷仲搞緊事 獨立球員同球證已經離晒場

半客已死

ok cashed

唔係 堅離地會上身

迫害..

想細波黨練心

十二碼都有得炒

jump last 100豬了

山度士完左場？

又話暴動Ga

利昂半客未

半和

腰斬呀

屌。。。斬左我個+1

生舊屎成班真係唔死都無撚用

克雷塔羅12m!

琴日輸左2k

屌你

條數點計先

山度士本來諗住最後五分鐘大爆發戈喎

比假希望我

12m都可以miss可以仆街死

普馬斯？

十二碼有冇咁難射

提早完場定腰斬

Let it go

sign

奪命半大2x1

今日都仲未反到底

利昂半客死左

比d新意啦又半和

比啲新意啦又針

奇蹟半大

有冇角水 呢場好難揀

甘美奧 圖庫曼

Every day jump

Same road

2分鐘2球 pls

體育會100%

半客到我直播打飛機

支持

到底一隊幾廢先抄12m

射失十二碼

買左半客比假希望我

唔洗啦收返埋碌鳩

甘美奧半大

學生妹半大

半大已死

易勝最後轉盤，屌

球迷搞事買左第一隊入球點計

跟

幾驚要直播打飛機

山度士呢隊波真係長期on9
俾我係啲球迷都騷動啦

甘美奧識入波未

圖庫曼首球
甘美奧半大

10點又嚟連登仔最愛球隊盤王

1-0

1:0

呢啲先係足球

比多球

呢D組織

甘米奧

入多球半大 派2個100 頭10lm

甘仔 圖仔

我了

Thx

半大了 派我了

半大了

甘仔

賽事進行至80分鍾後因球迷騷亂而提前完場?

依d先係波

屌1-1

YUP

0:0完場囉

我了！！

馬會:甘美奧攻力不算太強橫，預料入球不會多

即係計0:0?

9分鐘 半大

圖庫曼第一球

首回合4.1半大 次回合3.2半大

得狗又做乞衣

甘美奧快撚啲入波

秒針

破左產

體育會goal

呢場應該回水，如果買主fg但0-1就

早知買晒兩場半大好撚過

國民體育會 1-0 圖庫曼體育會

甘美奧要入多兩球先可以直接晉

贏波出局

Cashed

same road

快啦屌 半大過關差1粒

甘美奧刷未

呢兩位手足 請留tg比我

又冇錢收

唔中

得蛇反底了

屌你老母甘美奧識入未
圖庫頂撚住

唔中針

甘美頂實半和

3舊屎果場點架派番未

另一位 846巴打 9:10前無留tg重抽

屌你戴綠帽輸左？on99 有冇咁廢連輸兩粒？出埋局抵撚死

計0:0 END

g chi

邊個名係你
又有多個add我

我add左得蛇你

你係錢

又多一個
大家係咪好想同我傾計

早晨個個

me me me

傾仁計。。。

快9:10

@hartele

365 回水喎

差幾十秒

你好彩唔洗輸一半，客就入波

趕得到

角球半0全8

兩場主隊禁屌但入唔到波

甘美期望佢走盤算 圖庫曼追和

是但入多球啦

甘美澳晉級

Leon爽手啦

過關穿晒平半盤王有d驚

甘美奧係度妹波
針得

我要1001轉運

土狗追和

萊昂針

8:45快啲半大埋啦

再買過關杯賽斬手指

萊昂快

學生隊 第三球

打錯 對家第三球

差啲買錯

妖 我睇錯主客
真係客隊第三球先岩

今日又有紅星

姐係學生隊第三球？

係

10真係尼卡沙？

盤王讓人喎今次

高🐍 土狗會唔會追和

琴晚真易賭
上盤日

睇黎甘仔

學生哥上呀

甘美奧手足IFC見

蚊注5串1就中
大注單頭就針

土狗力頂

你既蚊注係幾多先

琴晚針

跟 得仔幫我燈下學生哥ok?

Gchi巫巫

甘美奧(主) 晉級！

盃賽 一場都唔中

買左甘仔盤啊

甘美奧(主) 贏硬！

same.....得亞冠易d

10點無人賭

仲有成星期先開學，學生哥仲有貨賣既

學生必勝

完全輸了

0:0

墨閪哥佬係唔係唔識踢波?

好彩尋晚針左阿些訓左買唔到白禮頓
唔係又連針

琴日本來想跟你0030
去球探望左一望 原來主隊又廢又唔想掂盃賽
縮左沙

12m都唔入 識撚踢波

拿蛇買乜好

我應該買客

盤王喎

你地買主？

客

唔買
無把握

10點半大全大

3 1

中啦屌！1:0！

克1 0

克雷塔羅 1-0 萊昂

得巴

大學生又學台妹死守

屌你老母終於goal

獨立隊當0:0定退$

40%紅格威力

盃賽真係
10點我想買盤王

體育會快nba

針

兩隊都好廢喎

盤王一定得

甘美奧快入2球

90min都唔頂 斷佢三穿一

主隊全部入波

1001

入一球係打加時？

算，唔玩十點

甘美奧踢緊乜撚嘢

留錢今晚

似普馬斯